想知幾時鬼門開

班台仔話今日開
睇返日曆又話係九月份

十二月三十一

開咗門未開閘

係咩概念
有冇得解下

7 x 24

你由屋企出門口係開左閘先開門定開左門先開閘？